被出世嘅感覺真係好差

捐返入你老母西囉

好

差

Tgt

要做就快
反正你都住死一世公屋架啦

sorry俾我條撚occupy左

有公屋俾我住先算

死左佢啦

你可以做地底泥呀
社會需要人踐踏